五大訴求 缺一不可

《逃犯條例》爭議持續，據了解林鄭昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協、全體建制派議員、行政會議成員到禮賓府見面，料將有重大讓步。有建制派議員聽聞，林鄭很可能正式宣布撤回修例方案。

Source:【01獨家】林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

各位清 雖然我係p牌仔 但都希望各位留一留步先
正苦雖然放風話會撤回送中條例
但都希望各位停一停 諗一諗

由6月9號嘅103萬人
6月12號包圍政總
6月16號200萬01人遊行
去到8月31號太子黑警無差別毆打無辜市民

6月到依家 7位義士因為呢件事犧牲咗 無數手足俾狗亂棍毆打 打到斷手斷腳 有啲走唔切俾狗拉
多個絲打俾狗非禮 侵犯
3位手足俾狗打爆眼
發射過千發過期山埃彈 有細佬老人家吸入呢啲過期彈
黑警濫暴 無法無天

各位清 仲記唔記得612俾狗射到噴血嘅手足
仲記唔記得被打爆眼嘅手足
仲記唔記得喺狗屋俾人剝晒衫褲俾狗搜身嘅絲打
仲有無數喺呢段時間受盡黑警暴力 黑社會毆打
不人道對待嘅手足

我講咗咁多只係希望各位清唔好因為正苦只回應咗五大訴求之一而忘記咗其餘四個同埋一眾巴絲打嘅犧牲
唔好因為正苦嘅小讓步而開心上街慶祝
唔可以令之前手足嘅犧牲白白浪費
我哋要嘅係正苦正面回應五大訴求
香港人爭取民主 爭取自由嘅道路可能仲有段距離
但我哋係俾時代選中嘅孩子 我哋唔可以放棄
一日不回應五大訴求 一日香港人抗爭到底
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Sorry for 1999

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

自推十次

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可
大清算黑警，還眼填命坐監